一人一個返工發生嘅尷尬事

頭先趁周圍無人擘大口大大聲打咗個喊路
"呵~~~~"咁樣
打喊路打到一半，突然有個公司高層唔知係邊到竄出嚟經過咗

有咩咁尷尬，生理反應有咩問題
小題大造

公司去pantry段路要開門
我諗住推開道門
點知推落去果下撞到個高層跌左落地
佢仲要拎住壺茶

佢事後有無懷恨在心之後處處針對你

我既工作基本上好小會直接接觸到佢
所以我諗無乜野

諗住偷偷地放少少屁
點知大力左咇出黎 勁大聲

入倉拎貨 見到經理老漢推車
我問：使唔使幫你閂門

拎左綜援未?

開大放咗個長超過15秒嘅屁
啲聲係
咇～～～～～扑
聽到廁格出面啲同時笑到收唔到聲